申請del post

原因:重疊

謝謝

del埋呢個, 重疊, 大家開始內訌罵戰